聽日開始 我唔罷工啦 直接申請綜援

拎埋其他所有津貼
做個名正言順既廢青

藍絲老豆老母
你個仔決定左神隱
呢個咁既香港 我唔想為佢再付出

拎盡香港福利
唔好再令正苦送錢俾蝗

香港養我 你地班藍絲咁叻
比機會你上位 搵多d錢
交稅 養埋我呢個廢青

藍絲愛返工
我就唔阻佢地返工養廢青啦

有冇社工朋友 可以教我點做
我上網見 綜援係家庭做單位
點樣先可以個人申請

支持全民拎綜援

好波 拎完綜援再全職發夢有得諗

點拎

住公屋咬老綜

政府資助發夢

岩岩上網睇過 首先如果你好幸運
全家都支持你 咁就一齊咬綜援

如果唔係 應該要脫離左個家庭
先可以獨立去申請

藍絲養我地

支持

支持，不過係呢段時間增值下自己
日後仲有命既話都有出路

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

拎綜援要咩資格？同埋一個月有幾錢？ 聽日去申請綜援

首先你要有白卡
無的話唔駛諗

咁要睇一睇精神科
呢排比政府搞到我有被害妄想症

有巴打話要 白卡 連登有冇精神科醫生

叻仔

岩

拎白於容乜易
話自己幻聽精神科100%話你有精神病
Check唔到

*卡

如果家庭成員因家庭關係
不供養 而申請人收入低於限額
可以去社署保障部以單人身份申請綜緩

但有機會需要社工之後再評估